何鴻燊跟你有段情，我也為你高興

邊間教會??
推返行動POST啦

賀哄生？ 咩教會

[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動

成班垃圾 有港督 麥理浩 唔到悼念， 走去悼念何鴻燊? 聽日係 港督逝世20週年